0006 電能 2019 會唔會派息?

0006 電能 2019 會唔會派息?

未必

會

快派啦

唔派息老母點買野

有冇人知幾號派

得番100億 派埋就無

電能唔派息邊撚個買

價又唔升息又唔派
咁做乜柒？

息就一定派
特別股息就未必

乜撚野問題黎

一陣有人問中電會唔會派息

希望派到2.5蚊以上